深圳酒店業蕭條：香港人不來消費 不知道能撐到什麼時候

酒店業：低價促銷力補損失
對於和出行旅遊息息相關的酒店行業而言，則仍在黎明到來前苦苦掙扎著。記者日前實地走訪了深圳羅湖以及福田的酒店發現，當下，幾乎所有酒店都通過低價促銷來提高酒店的入住率，減少客房閒置，緩解現金流緊張的問題。
作為深圳連接香港的重要陸地口岸之一，羅湖口岸每年出入境的旅客超過8000萬，每逢週末或者節假日，通關口更是人潮如織，附近酒店的入住率也極高。但如今儘管疫情得到緩和，附近酒店也未曾滿血復活。深圳市愛飛國際旅行社一位元陳姓經理向記者表示，附近一家五星級大酒店入住率很低，因為平常到店客人以香港人以及東南亞客戶居多，但疫情使得羅湖口岸一直未能通關，客源減少了大概80%。
記者現場看到該酒店人氣冷清，一位元大堂經理向記者表示，“附近酒店的生意都不好，目前到店的客人基本都是國內前來出差或者旅遊的，而且價格比較便宜，現場預定600元/晚，如果平時這個時候算是旺季，價格1000元以上了。”
而另外一家位於羅湖火車站附近的商務酒店受到的打擊更為嚴重，該酒店銷售部經理Ally告訴記者，“我們總共有90間客房，目前僅30間有客戶預定，入住率33%，此前預定的客戶大部分都為香港人，但現在香港疫情爆發，通關遲遲未定，不知道能撐到什麼時候。現在只能通過降價自救，目前酒店每晚價格在400元左右。”
雖然疫情對福田區的酒店衝擊較小，但如今該片區的酒店經營水準，仍未恢復到疫情之前的水準。福田區彩田路某國際酒店的銷售部馬經理稱，目前酒店入住率在80%左右，主要為北上廣來深出差的商務人士，價格在650元/晚包含早餐。“這個價格應該是福田星級酒店最低的價格了，疫情之前，房間最低價格也在850元/晚左右，而且不含早餐。”
為挽救疫情給酒店帶來的損失，還有不少酒店推出其他業務，比如深圳東海某酒店在疫情期間開通了微商城，將酒店客房、餐飲、泳池健身房等一些核心產品，打包成折扣禮品卡，通過網路進行預售回籠現金流。此外，上述羅湖火車站附近的商務酒店一位禮賓部的工作人員向記者表示，現階段酒店推出了“洗衣外賣”以及餐食外賣業務，“目前主要是企業包括一些會所的洗滌需求占大頭，再加上少量客人，也會有一些社區的周邊居民，看衣服的材質收費，羽絨服80元/一件，夏天的裙子55元/件~70元/件不等。”

說好的深圳超越香港呢

內循環？

內循環呀嘛

又話深圳好勁

黑龍崗去深圳,深圳去黑龍崗

做鷄救國

深圳要靠香港
咁柒婆仲點多謝中央

要不是咱们香港 你们深圳完蛋啦

降價，俾二三線村民受得起呢啲服務

下, 中國要靠香港人去架咩?

駛乜靠香港人呀？ 痴根

要不是...

點會呀
香港人靠深圳先o岩
無深圳人嚟香港 全城死晒喇

深圳點解無staycation風氣

還番句「香港人不來我們就完蛋了」

要不是港豬.jpg

深圳人好撚有錢架WO

點會呀，大陸支撐香港喎
要不是喎

香港根本富可敵國

搵中央照顧下你地lor
咁勁

要不是香港人

呢張圖個細路上中學未?

香港細姐
中國地大物博，國內遊都有排玩

我呀？我吃美國蛋，吃西班牙黑毛豬肉，吃意大利飯，吃英格蘭煙肉，吃比利時朱古力，吃瑞士芝士，飲法國紅酒和裴濟礦泉水。

要不是香港照顧你們深圳，完蛋了。

D 酒店下面整個BJ場咪得

係啊係啊，大陸冇咗香港會死

習總：可以鎖國，搞『內循環』

咁先進, 驚西咩

攞去做隔離囉
支那大把錢燒

咁咪改造成隔離中心囉
重有冇聲出？

又關我地香港事？

深圳「勁」純粹係食正香港隔離

你們還有黨呀

反送中前個個月都同女友去

呢條咁嘅廢鳩經理 實係收佐美國佬錢

一定係香港人改文 使乜靠香港人消費

成日話香港冇咗大陸就點點點，而家咪知點囉

一半人口有二千月入呀，咁多人每人洗一蚊都夠啦

仔都生埋

你有14億人嘅市場哦親

14億人一人一蚊都十四億

佢以為之後會好好生意？同以前一定冇得俾

希望啲後生仔女唔好咁唔爭氣

中武肺死咗

因為無人叫雞？

要不是咱給你們東江水，你們能有水麼？而家睇下班藍屍死撚曬仲有無人上去食海底撈？

外人入唔到去都無用

深圳唔係超越左香港咩？？？

說好的內循環呢？

哎呀 差啲以為我地又欠你地幾多東江水
返嚟追數

下 我咁窮 使咩靠我呀

“內鷄循環”

要不是香港

強大既國家，有6億人既人工只係夠住一晚

冇可能
啲酒店住一晚價格已經係農民工半個月糧

我都好耐沒去陽光按邪骨

冇香港，深圳食得屎

仲有上面D 茶餐廳, 好多都係香港人上去幫親

死撚埋添

好多支那人開YouTube channel。佢地拍廣東省片全部旺丁唔旺財。 食野就街邊檔最旺。仲有炒深圳樓班友又無水

深圳啲原居民好有錢個個都唔使做.

光復東莞

地攤經濟（已完）

澳門同支那通關後都無支那人過夜

買幾多呀
睇過

你係咪唔愛國？係咪搞深獨？ 國家為一體 國家強大就係全民強大 唔好單獨用深圳為單位
中國富強

其他省靚咁多同多嘢玩啲
你好小聽大陸人話去深圳玩
香港人都係貪近啫

戇鳩，深圳gdp已經超越香港，工廠工人都有錢過香港中產啦

咪係 深圳人自己住返咪得
點解要靠港燦

？
平時都係香港人住？

不是香港人靠中国人嗎

staycation?

下，點會啊，香港得個幾百萬人，中國一人一蚊間酒店都有十幾億喇

香港而家咩都要靠中國，水電糧日常用品都係中國支撐香港，香港何得何能能夠影響到深圳，深圳發展得咁好，香港一早被追上喇

內循環呢?

深圳人: 要不是你們來深圳讓我們照顧 你們完蛋了

啱呀深圳人做咩唔staycation

係香港酒店冇深圳人死晒先啱呀

fake news
祖國咁強大 邊需要香港人北上救

又話香港靠支那打救 掉撚轉左呀

講到中央政府自己有份咁

幾時有雞叫

係時候返返去 有返叫雞服務 400蚊一晚 大把人住

下, 要靠港豬去支持架咩??

開返東莞咪得囉

咁撚貴收10蚊晚三和大神都住啦

要不是咱們香港人 你們深圳早就....

fake news
十幾年前主要收入已經係國內為主。

其實大家咁話，香港一樣都係咁

習小學，起雙飛，雙內循還

香港只是中國的3，4線城市，不要期望港燦有消費力。

隔離14 日先有得𨳒，同比公安拉到行政拘留有乜分別

唔係有14億人咩
叫佢地幫囉

內循環

邊款酒店呀

狗都唔屌

應該＂冇咗㗎啦＂

凡爾賽做咗老人院啦

G持
如果深圳可以做返以前東莞既黃業盛世
相信香港都冇人反共了

要不是香港人照顧
支那早就完蛋了

十四億人？

叫西多屎上去住返14日lo

返大陸玩幾次都可以飛去台灣來回
我去台灣玩唔好

準備食草

錯重點
50蚊洗條裙咁撚貴

內循環都唔撚識
A酒店幫襯B酒店，B酒店又幫襯返A咪搞掂囉

大把水草食 唔怕!

快d開關俾我去啦屌

深圳唯一優勢係 近香港

轉哂做141
成棟都係141都幾壯觀

，

那就倒閉吧 哈哈

幾時唔使隔離14日再講啦
到時你地再減下價，應該好多香港人黎玩

靠肛門香港幫你吔唔到

港安法下深圳只會死快D 陪香港一齊死咪幾好

push

咁佢等執都得

經常見到佢地一位後面加個元。有冇人知個元係咩意思

好鐘意睇佢地拍個d 商場冷清片

深圳要靠香港呀？
又話超越香港既？

假新聞 深圳人有錢過香港人好多啦

我哋小漁村嚟

內循環
叫廣洲去深圳旅行, 深圳去廣洲旅行
咁都唔撚識

唔好俾你啲同胞聽到你咁講野啊 話作新聞又入香港人數

深圳人係咪收咗外國人錢
唔好亂講野係度搞事喎

喂屌你老母
唔係成日講[要不是中國人照顧你們 完蛋了]架咩

反正要制裁香港嘛

....咁....都被制裁啦 仲點有錢北上

塘水滾塘魚

要不是有香港打救，小深圳早就

內循環係一條人形蜈蚣，深圳係香港下游，香港無啖好食，下游深圳就屎都無得食

要不是我們香港人消費

你們中國早就完蛋了

體內循環

要不是我們香港人

一國一制不要分得那麼細

食屎飲尿內循環就可以啦！

想知三和大神們既動向

全廣東省都是香港人消費

我地香港鄉下地方何德何能有能力救到深圳呢啲超級大城市呀

香港人邊有錢
都係中山惠州好 個個住二千呎

冇雞叫

Data ma

冚家中武漢肺炎死撚左，娘家連啲豬呀雞呀浸撚死

唐宋元明清

水災沖走咗

又早就完蛋了？

Sor 禁錯制比dislike

之前班藍屍唔係話深圳唔洗靠港燦窮撚消費都勁好景。

轉做叫雞酒店

要不是腥港人

想見識三和人海

內循環啦

開雞場發發發

深圳好多外省佬黎打工，唔係住唔起油店啊？

唔係香港無左你先唔掂咩
調撚轉黎講

有個水貝掃地僧係咁去d 骨場 向西村個d 附近

叫果14億人幫襯咪得囉

又話中央照顧香港嘅點解而家要香港人照顧返深圳呀

酒店桑拿無人去

食緊屎

開番未

摺撚曬啦

習大大的經濟內循環呢？

元係有位居/位首既意思

內循環預埋香港架啦

港燦邊住得起呀

你還有大灣區

我唔信，中國甘撚強大

水為財喎 有咩可能呀

要不是香港，深圳早完蛋了

放心 之後都唔會翻大陸你地慢慢撐啦

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

支那本地遊客好多係住如家、7天，甚至冇牌子嘅濕鳩賓館仔 一晚講緊100-200

香港人閒閒地住500蚊以上 仲未計好多散客特登去酒店食buffet即日來回

同埋啲平價旅館多數唔招呼香港人（因為港澳台係“外賓”，要另外攞牌，對間酒店要求會高啲）

所以一無香港人 齋靠佢哋啲商務旅客係做唔住

疫情下
三和堆廢物已經比共產黨掃垃圾咁掃咗出去

就係為咗睇依條賤種

Fake new 拉

靠香港班窮蛋？傻L 左咩

Lmfao 諷刺得好撚好笑

有14億人去做內循環, 每人去一次你間酒店都夠發啦

我梗係幫襯香港酒店啦

早幾日日月報先J緊gdp追咗40年先過到傷港喎
大彎驅必勝, 聖上又然

多 難 興 雞！

13.93億人去幫襯唔得架咩?

深圳再唔光復東莞, 一定無運行

要不是__ __， 深圳早就完蛋了.jpg

大量非洲人等緊返深圳做大爺啦！

3和大神撚有工開
酒店無宴會炒人都嚟唔切，仲請三和大神

但係香港嘅酒店排晒長龍

唔好吹啦
香港漁村黎
好窮

冇土地問題

已做左阿爺。
利申：已FC

沒事兒 微博冇提 假的

喂唔好鳩up喎 明明係我地要你地支那人關照先得

內循環咪得囉

要不是我們香港人，你哋食得屎

點會冇咗香港人唔得呀
仲有黨喺度，仲有習大大喺度！

犯閪晒國安法啦！拉啦！

咪講笑喇，乜時候呀？現在返大陸？周圍開始有暴動

1. 無閒錢
2. 有閒錢嘅屋企大
3. 去隔離省玩唔洗來回隔離14日+14日
4. 航空公司有幾千蚊幾個月內任搭內國內航線

假新聞！
深圳前兩年gdp已超越香港、全國排名第一
美國佬寫的

屯門公園有分店，阿伯食到lam lam脷，Xxxxx licking good,有圖為證

多謝中共要靠香港

冇我地香港人比錢消費
你地早就死喇

好快唔係喇...

假新聞, 深圳而家不知幾旺 !

香港人唔柯屎 我哋冇屎食 冇得內循環

內遁還呀

沒事兒 冇香港七百萬人 仲有十四億消費力 gdp GOGOGO

轉行賺印度錢，印度有十幾億人，一人一蚊都賺死你

柒婆唔搞送中
大把香港人個個月上黎送錢飲喜茶

玩啦
明明過多10年就同化晒，到時又抖音又海底撈
係要玩咁大

扺撚死
check 香港人手機丫嗱
咪唔撚上

上年八月有武肺之前已經無香港人上架啦

以前細個想去浙江睇竹林
E家? 支蟈不了

對腳好似幾正

會唔會正職真係做雞

不過都無香港藍絲去叫雞，都係無收入

開返邪骨咪解決到問題，又有內循環，叫完雞又可以去附近食海底撈

哎屌 我仲等緊國內強大同胞黎救港架
乜你地原來仲唔掂過我地既咩?

篇報導係咪食撚錯野
中國同香港係同一樣野黎架喎，幾時拆左個關佢等人順利做下雞

就算冇疫情，都唔會上去住酒店。

呢張新圖黎
左邊果個係當日俾人抱住果個，佢而家抱住果個已經係佢個仔

冇桑拿服務不了

去望下高樓大廈 用支付寶叫個雞 即刻心中富有

轉做港幣都800至1000。其實都唔平。
香港仲平啲。

水立方都要執了

個問題係邊個去而家有房冇人住 有雞冇人叫 班支那人冇錢架

只會當香港人老襯

未必有機會

點會呀
呢篇報道係造謠
香港都係靠阿爺先有水飲有電用
點可以將事實調轉黎講
係咪想搞港獨

深圳洗咩靠香港吖

我地比人邊緣化左架啦

深圳gdp高過香港啦🥱

開返莞色，GDP gogogo

又話有內循環！

事實呀 點會要香港人救

香港d用舊樓改建成旅館、Airbnb 都扑洒街，最好快d執洒 香港人自己唔夠住、仲攞d樓開airbnb賺大陸人錢、蝕死你啊

內循環呀

下 我地香港人咁廢點會支撐深圳
唔係話你地唔嚟香港會GG咩？
點解會調轉咗？

華為同騰訊俾美國制裁後仲慘淡

琴日 先見到啲 大陸仔post (廿幾年前新移民）

深圳真係好撚on9 一餐飯幾百蚊 但每人月薪平均先得3-4000

下深圳GDP 好撚高個喎

香港咁垃圾 使撚靠香港？

深圳咁強大，洗Q香港幫， short short哋!

全家死哂啦𨳒佢老母。

10蚊果d你唔會去

比個名睇下

支那：香港係中国一部分

酒店經理又造謠，違反香港國安法
中國欣欣向榮，如日中天，點會好似佢講咁慘淡

內循環呢

有內循環 驚撚咩

咪玩啦，深圳萬象城 kkmall 靚撚到，洗鬼香港人上去消費咩

點止酒店業，深圳成個市道都越來越差，YouTube大把片，店舖收晒皮，工廠執晒笠

九哥記 東遊記

雜種話內需呀麻

没事儿 还有党

叫啲三和大神入去住囉

餐單好正

塘水滾塘魚，內循環呀

反送中前有去飲飲食食，而家唔去了

深圳唔係一早超越左香港咩，深圳人唔黎香港，香港就真係死麻。何得何能幫深圳呀。

小漁村腥港就收皮啦

不嬲有

訓咗冇睇
深圳同上海超越咗香港未？

陰道循環

啱呀 香港人冇錢㗎

相信政府，唔怕

咁輪到佢地要感恩喇，態度唔夠感恩wor!

上你老母

又做謠，整天替國家添煩添亂

你唔係仲有黨咩？

香港一條漁村點養活到咁先進嘅深圳呀，真係識開玩笑

依加先知香港人會上深圳消費

講真香港酒店業未算要死
好多人肯駛錢住Staycation

no tax

吊鹽水咋，間間都攪day use食埋時鐘果份

唔係唔係
香港人邊及中國14億人咁有錢？

屌，乜我哋幫到佢哋咩？

邊個準你咁講野

香港人咁廢 邊幫到大陸丫
亂鳩講

又假新聞，祖國咁強駛鬼靠香港人咩。

好快十一喇，唔怕

堔圳地位都取代咗香港啦
講經咩

公道D咁講
全世界有邊度酒店業唔蕭條

大半年無大陸人來港消費了
今日吃了乾炒牛河

佢有咩高見

中國洗咩靠香港呀？

骨場都冇人去

又排都未有香港健康碼. 你想返深圳. 請在深圳酒店隔離14日.
回香港 : 請在家隔離14日.

咁仲邊有旅客去深圳. (商務客除外)

要不是香港人.....

香港都冇左大陸遊客
香港人又冇得去旅行
而家香港d酒店咪吸香港人去住當渡假
內循環ok

一個單位都成千萬

香港人窮

深圳農民工收入都高過你班香港人啦，洗撚你香港人黎消費咩

深圳根本係香港嘅寄生蟲城市，你睇佢最旺嘅地區都貼住香港邊界就知

相信黨，相信內循環，不怕！

true

我唔會信呢啲黃報飛機文
支國咁強大仲同美國玩軍備
邊有事喎

做雞救國
起死回生

trump版.jpg

東遊條友係咪桑拿D locker仔黎成日影女

又呼籲香港人快上深圳叫雞

你鎖關先嘅

香港酒店靠大陸人
大陸酒店又靠香港人

13億9千幾萬人唔靠，靠香港?

遲早死撚晒

要不是我們香港，你們深圳就完蛋了

九十九年成大錯

認同 早兩年我都有心郁郁想跟FD去玩下 雖然最後無去過
依家不了

發展黃業

次次翻大陸
都要換翻部無連登
既電話好义煩

唔係話香港人 算條毛咩？

廠妹與男閨蜜

香港個邊報話冇大陸人黎洗錢點捱
大陸個邊報話冇香港人黎洗錢點捱
鬥慘大會開始 總知就慘呀~~鳴哇

要不是香港人來消費，你們深圳完蛋了

吹到咁差
重開600蚊晚
100就差唔多

深圳關我X 事

香港係貧窮漁村
深圳嘅人去消費都養到fatfat啦

其實標題誇大左少少
如果真係600蚊一晚唔算差
因為上面人工成本低過香港好多
600蚊晚如果租晒出去實有賺
我覺得上面酒店值1,200差唔多

依家不知幾撚正
同條女去五星酒店住一晚500都有找
做咩要上大陸

深圳自己救，關我咩事

Economics 101.... multipliers....，
做鷄救國，好很嚴肅架（即使係內鷄循環）

深圳無土地問題

而家啲工廠好多都執咗/ 冇開， 劏房都少咗好多人租， 成個深圳都少咗好多人

要脫貧先脫褲

漢奸先會靠港獨

要不是香港人 支那早就完蛋了

不嬲唔係話大陸照顧我地既咩

玩撚到喜茶係香港都唔撚見左
柒婆真心有料到

如果忍下手，香港人一定落入中共手
個個追住黎奶

真
住套房都1000有找
以前蚊型房都成千蚊晚

唔係所有人脫褲就可以脫貧架，例如，如果馬蹄露脫褲，會即場引發鳥獸散。

N年前深圳見過好很多類似馬蹄露物體，個個以為自己係犯冰冰

唔喺我地你一早玩撚完啦. jpg

而家冇曬？

呢世都唔會返去

係時候發動雙內循環

應該執淨times

14億人要靠當中嘅700萬？

啲酒店有cam既，屌你支那老母

又唔好咁講

我不嬲都鼓勵香港人去支那旅行
因為支那真係會當你係香港人而唔係支那人

去到邊你都首先係港澳台胞，而唔係支那人

深圳如果不是香港人照顧你們
深圳完蛋了

唔知有冇
但應該唔會再出現排3個鐘買喜茶既畫面

深圳沒有香港人照顧就死定了

香港如果沒有中央.jpg

想當年排曬隊咁係個商場圍曬圈
飲水都唔撚幫襯喜茶啊

玩live！國際化！

睇完先知香港人原來會住深圳酒店

我以前都係即日來回

以前唔少人星期五六去，星期日先返

你老母，開撚左關我地都唔會上

執柒左佢啦垃圾

佢整健康碼先可過關既話會仲少人去

我屌佢老味全部執撚晒佢
最好一個炸彈炸撚晒啲支那建築，留返塊地俾香港就得

吃 N+1

深圳人做雞有好多方法

諗起啲商場變曬死場

多得林鄭
推逃犯條例修例之前啲人都仲講緊weekend會去深圳飲閪茶、食海底撈、酸菜魚、揼骨

不過係有高質又比香港平既餐廳酒樓
柒婆2019年又柒

隔離有5，6個pr五毛圍緊爐話要去終國玩
叫佢哋嚟救啦

內循環大法

圳式Iso

做咩呀 大陸人唔係好有錢架咩 咪去住囉
笑香港人窮撚呀嘛 住唔起

要平酒店 香港依家都有啦

傻啦香港die
深圳都未die啦

14億人冇錢？

還有党呀

痴線 明明大陸同胞支撐香港
咁講野真係傷害我地個心

大陸咁多有錢 洗咩靠香港

要不是回力鏢

下
支那人一人比一蚊論呢

講呢句野個人比国安拉未？
咁樣抹黑中国

香港三四百一晚

無理由，一定又係香港人逼害佢地

太貴不了

屌，香港都死啦

又話深圳人平均月薪好高？

要不是Xian gang人
你們shen zhen早就完蛋了

又騰訊又華為總部 做乜冇人住酒店？

深圳係科技之都
香港只係漁村
咪玩啦

叫雞救國香港人

遲D出左健康碼, D雞虫咪可以再北上消費囉

疊埋心水做返老本行，認認真真做雞咪好囉
搞呢搞路做乜柒

香港同深圳咁近，點解唔返屋企要喺深圳租酒店？

支那又行「黃色」經濟圈

點敢高攀呀？ 我地香港人要不是中央支持我們，早就完蛋了

去廣州好好多

14億人都撐唔到一個小深圳

深圳咁富強人人住大屋扑野唔洗去酒店

真 全部上去開party

自己搞唔掂三和大神乞衣，仲諗住超越香港真係笑撚死我

吓 乜原來要靠我哋香港人？

堂堂中國矽谷要夠香港人 ?

開房一流

唔係中國人養香港㗎咩

深圳勁係因為香港 carry 住，之前啲人都係香港，澳門，深圳玩，香港都無得玩，做乜嚟你深圳？食草啦

你地自己話唔黎香港消費嗎,而家上面無人去洗錢個下就掛住啦?

正呀 條撚樣都on9 一d國際視野都冇

快d搵你地既黨啦柒頭 香港人係廢青暴徒 唔會再有香港人返去消費架啦搵翻d芝麻人消費啦 唔係好L有錢咩 成日帶條假金鏈出街

蚛蟈人特別多種死法

深圳無咩草，得大廈，草都無得食！

外省人冇嘢做會番鄉下食草
留番個鬼城

我喺香港staycation包早晚兩餐都係千五蚊，仲有海景

而家深圳間撐警銀龍點樣？

當年(其實只係18年12月)開幕係排5個鐘 搭車去深圳飲埋返黎都未排完

北上隔離酒店爆晒 逼住要分去東莞 呢篇野堅

又話祖國有14億人⋯⋯

等睇無咗香港嘅中國會點

14億窮人丫嗎

說好的不是大陸人來港消費香港玩完呢？

操你媽的 深圳不需要香港

家下邊個無左邊個唔得先

最好全部收皮

早過香港死都係一種超越

羅湖傷孽城變咗豐都鬼城！

聯署支持封殺微信同TikTok

對唔住 香港人又廢又窮 買唔起深圳貨

希望藍絲可以上去救救深圳 最好長駐上面拯救經濟

要是沒有深圳人，你們香港完蛋了

o rly?

我希望永遠都維持呢個狀態

永遠永遠

你們還有黨嘛

關我L事

以前星期六都上酒店包條女過夜，而家就算無疫情我都唔會再上去

深圳如果不是香港人
照顧你們深圳完蛋了

只要一通關, 大把人上去, 不過通常走水貨咋,一係就上面有住家/2奶, 鬼得閒住酒店.
深圳發展好到係靠所謂科技公司, 依家冇晒, 同香港一齊死咪幾好, 党既目標達成!

YO

隔離酒店係中共自己人嘅生意
點會分出去比韭菜開嘅酒店
另外你試諗吓深圳嘅酒店點會唔夠做隔離
明顯係唔益人啦

大把死場

唔係乜撚野都14億人嫁咩？
就叫14億去幫襯囉

深圳超越左香港啦我地消費對你地黎講只係杯薪車水姐唔好係度危言聳聽喎

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

冇黑警叫雞，經濟係差d既

超長回力鏢

年尾先係高潮，支那咁多隱性零號，百分百仆街

精彩

放關都唔撚會上去揼骨啦
送中不了

若果不是香港打救，你地返鄉下耕田啦牛屎龜

最爽都係支狗上網點吠都好，返工都係要成個奴隸咁對住我地

識咩呀你
酒店好多都有邪骨,勁賺錢